有冇人係經歷過失戀先做仆街

唉！！
想做條仆街仔呃西屌算了
點解要對女咁好
受傷只會係自己

默默的同意

個世界好殘忍

比女飛完唔再識專一，可能都係藉口黎

覺得唔敢再交個心俾人了 好痛
都係求其算

男人老狗咪撚咁on9啦
拍拖分手唔係你飛我就我飛你
搵咩藉口話做playboy?
重點係 你做得起咩？

做仆街都要搵藉口 失敗

係 所以由好細個我已經直接做仆街好過 大家明玩既